有無人家姐細妹沖涼勁撚柒鳩耐 次撚次都要等

仆街 係咪咁乾淨呀 沖成半個鐘屌你 逐條毛洗咩
好嬲
10分鐘先叫正常！

鮑姐

老母仲耐

走啦

等鮑姐沖完涼要等幾耐

同鮑姐一齊沖仲耐

細妹成撚日一沖就沖1個鐘
急尿肚痛就含撚硬

仲要次次喺正你收工岩岩行入屋 佢就衝入廁所沖
放左學咁耐咁多時間你唔撚沖 玩野呀？

屌你老味沖完出黎仲要又焗又臭又成地頭髮

有時收工攰到仆街想沖個涼攤落床都唔得
阻撚住哂

鮑姐沖開幾耐

裝鮑姐沖涼茶？

d女人好撚蠱惑架

me too 都唔撚知一個鐘沖乜鳩 皮都沖甩啦屌

我唔敢相信連登仔屋企得一個浴室

佢另一個浴室係鮑姐專用

次次喺正你收工岩岩行入屋 佢就衝入廁所沖
real

如果頭髮好長可能會要耐d

耐咪一齊沖囉

佢係裡面有其他野做

人地家姐的bra

可能用花灑自慰

條女個細佬沖涼次次都九個字至一個鐘

一入去沖就個幾兩個鐘
成日要落街揾廁所

我家姐一個鐘

好彩屋企得老母一個女人仲要沖得快過我
利申 我沖三個字

最少一粒鍾 又話要返早要沖先
9點hea到十一點先慢慢去沖
我拎衫諗住沖就即刻9秒9沖沖入廁所霸廁所
粒半鍾後先出返黎

死港女

我都要半個鐘啦

沖涼前例牌開個大
之後先再沖

等我陪你家姐細妹一齊入去慢慢沖

我照入去痾..

架車最高紀錄2個半鐘
平時都個半鐘起跳

屌 情況同我一鳩樣

照入去屙

一齊沖
同步進行慳時間

一用用45分鐘左右
你趕時間/急屎 直接收皮
到底係入面搞乜撚野

開水 卸妝油捽臉3分鐘 加水捽多幾下 過水
吱洗臉產品 加水捽臉2分鐘 過水
沖頭 落頭頭水 R頭5分鐘 過水
吱護髮素 按摩髮尾1分鐘 過水
吱沖涼液 按摩加R全身5分鐘 過水
吱身體磨沙 按摩2分鐘 沖水
吱女士護理液 沖洗2分鐘 過水
思考人生 5分鐘
關水 拎毛巾抹身 1分鐘
拎毛巾包頭 著底襪痴M巾 著睡衣 3分鐘
照鏡5分鐘 敷面膜10分鐘 爽膚水 精華 面霜 3分鐘
再照鏡5分鐘 開門 出廁所

唔係家姐細妹, 係細佬, 次次沖一個鐘, 早晚各一次, 朝早又阻住人番工試過無數次俾佢搞到遲到, 夜晚個個放工番黎先死去沖但一早放左學著住校服打機

沖涼之前仲有痾屎15分鐘

阻住我清洗飄逸秀髮

連登仔個個人中之龍屋企得一個浴室？

痾尿忍唔到我會照入去

反正睇過曬

屋企有3個廁所 點解要等

阿哥女朋友死痴過黎住
次鳩次都霸住成粒鐘
屌佢老母係出邊都聽到電話播野聲

我個on9細佬一個鍾以上
on撚鳩

我老母沖成粒鍾 夜晚每日都等佢廁所用 好撚煩 已經二十年

你係咪我黎⋯⋯

家姐沖1個鐘

不安

報警

我會形容佢係咪身有屎要沖咁耐@@
沖成9個字

如果咁啱肚痛想去廁所坐下既話
瀨撚到一地都係佢應該都未出

我係男都要45mins喎，有咩問題

我呀哥至少沖45分鐘

屋企用儲水爐
冇呢個問題
但係連自己都唔夠熱水沖

有兩個廁所 唔驚

你喺入面打咗幾多次飛機？

轉儲水式 睇佢沖得幾耐

冇，係入面開下大，唱下歌，煲下劇都用左啦

咁你唔係叫沖涼啦，你入去娛樂下姐

有次急屎等到扯火差啲痾落佢張床度

但我開住個水喉架喎 前日踢完波返到黎有歐聯咪一路沖涼一路睇

拿拿聲沖完出廳睇仲舒服啦

幾歲

個半鐘係基本呀清

使唔使全屋就曬佢啊

你好撚污糟
沖半個鐘係好正常

我都係沖半粒鐘up

下次裝下佢係入面搞咩

半個鐘咪正常lo屌你
我呀妹一個鍾呀 仆街

老母霸住個廁所勁耐,逼到我要去廚房鋅盤痾尿

比人中出完洗耐左小小 對唔住囉

我係男但有時都沖半個鐘...

有冇絲打可以解釋下點解可以沖涼沖成粒鐘
尤其是冬天 我個妹可以沖個零鐘都仲得

屌都唔明點解佢沖1個鐘就得
到人地入去沖15分左右就鳩叫
唔檢討下自己仲覺得自己冇錯
明明有時3日先沖一次好撚污糟
仲會講覺得自己好乾淨
好想自己一個住
成日返到屋企都一肚氣

我細佬沖成個鐘唔明點解可以仲耐過我

以為係自己回咗

俾你細妹我？我幫佢沖

以前中學雞放暑假，表妹嚟我屋企住幾日
有次返屋企途中勁肚痛，入屋發現一個人都無，二話不說即刻衝入廁所
一開門就見到表妹係浴缸行出嚟想拎條毛巾抹身，上中下路乜撚都睇晒
佢即刻想大叫但畀我快撚過佢嗌屌你老味我就嚟瀨啦仆街！
之後就一野推佢出去，自己坐撚住個馬桶屙到高潮眼
直至高潮完先覺得頭先個情況好尷尬，唔知應該點出去面對佢
於是我係馬桶坐咗接近一個鐘，果陣仲未有smartphone，係廁所除咗發夢就無野好做
好在表妹突然敲門問我有無事，我即刻乘機扮慘，又隔住道門同佢講sorry，佢話算喇，咁我先有勇氣行出個廁所

然後就畀佢打咗一巴

真心半粒鐘唔叫耐啦
我屙屎 洗臉 刷牙 沖涼加埋都半粒鐘 ,仲未計吹頭
關咩事

我男都半粒鐘
洗臉洗頭沖涼差唔多喇

個半鐘呀屌佢老母 一急尿急屎真係含撚

好撚true
完全係我沖涼個步驟

照開門入去 話你屋企習慣係咁

根本沖涼好快 但係之前之後仲有好多嘢要做

唔係，我想知佢妹幾歲😂

鮑姐沖涼水

個閪臭, 冇jer仔咁好洗
體諒下

未計脫毛，刷埋牙仲有整順d頭髮

我細佬次撚次都係我一番到屋企開門個一刻就入廁所, 仲要沖成9個幾字, 自問自己沖半個鐘己經甩撚晒皮, 唔明佢沖乜可以沖咁耐

心路歷程：
未睇完韓劇>睇多一集先沖>屌 咁快返嚟同我爭廁所？>狗衝入廁所>

咁鮑姐班人好撚煩
講得多就唔好笑啦屌，仲細咩

點睇我呀哥一沖就沖成粒鐘
利申：我係絲

男人老狗沖咁耐
除左打飛機仲有咩做

我沖勁撚柒耐, 一粒鐘
利申: 自住巴

細妹沖涼我唔會理直接爆門入去痾

我細佬沖成粒鐘啦

我細佬好鍾意玩水 佢會沖一個鐘涼
老母試過派我入去睇實佢 佢想我同佢玩埋一份

拎switch / notebook入去玩ps4

所以我同家姐細妹一齊沖 唔洗等

係入面屙完屎黎？

我屋企反而係呀哥細佬沖好耐下下沖九個字

好似有親戚個朋友試過
仲要係幾姊妹都沖勁耐
好似最後個老豆頂唔順(主因係煤氣費太貴)
拆左煤氣熱水爐
換部電儲水式
睇你沖得幾耐

留返比你同鮑姐沖

其實有冇得一間屋裝兩個廁所/浴廁分間
解決到好多問題
前提屋企300呎以上
唐/公/居/私

我妹又係沖勁耐

細妹又係一沖就沖好耐，唔知以為暈左係廁所
啪親門都說話就得就得，有幾次口講話抺緊身，點知推門見到搽緊護膚品

利申藍絲

屌那星我男朋友家姐又係
次撚次入去都成粒鐘
帶晒ipad入去煲劇煲煙
仲帶埋嘢飲入去一路痾屎一路飲
我真係有計時
冇45分鐘係唔會返出嚟
有時夜晚收工返嚟勁攰真係好撚慶

個表妹正唔正先

我呀哥都係咁

果陣佢先得十三四歲
不過宜家都算幾好樣嘅，但嫁咗人喇

屌你你老母成屋女人都慢

Btw鮑

半個鐘你嘈咩嘢，我屋企條友閒閒地個半鐘呀

仲以為呀哥開post屌我

你走啦垃圾樓主

排毒 洗頭 沖涼 洗杉 做下護膚 搞左成個鐘 好Q 耐

女人沖涼係耐少少

家姐沖2個鐘，20幾年我都唔知佢搞乜

嗰度人哋屋企 你嘈乜

連登公屋仔最多
好出奇咩

捽碟

男人沖45分鐘真係痴撚線

利申 20分鐘左右沖涼加洗頭

半個鐘算咩 個半鐘你見過未

我地三個住
唔係佢屋企
唔知就咪亂噏

好彩屋企有4個廁所

45次

通常入去一齊沖

敷面膜十分鍾期間有咩做？

沖涼都唔緊要 仲要係到沖住慢慢刷牙

除晒自已d 衫，襯佢地沖到一半沖入去， 一下捉住佢個羅友，用你碌賓周大大力咁插入去，屌到佢地懷疑人生

佢地以後包保沖涼都搵埋你

我由細到大一個人用一個廁所所以慣左沖45-50分鐘
有時仲會邊沖邊fu mask fu完直接洗左佢
有幾次男朋友等到恰著左

屋企有兩個廁所係好基本

我係巴打，我沖半個鐘連刷牙洗面

之前都係咁 搞到我有次嬲嬲地直接行入去同佢地一齊沖算

越大沖涼沖得越快 我都唔明點解以前會沖成九個字涼

依家15分鐘搞掂

點解可以咁神奇係臭
就算男人沖完 個浴室仲係勁香架喎

冬天一開爐好多時要用5~10分鐘沖暖個身先，如果唔係放低花灑搽嘢嗰陣會好凍（我屋企個花灑固定架個位唔係對住人）
長頭髮洗頭又係曬時間，特別係女仔成日2~3日先洗1次頭，個頭多污糟嘢洗頭水自然難啲捽起泡
用髮膜又要等多幾分鐘，呢幾分鐘會刷埋牙，因為棚牙敏感用熱水刷會舒服啲
洗臉又係曬時間，如果有化妝又要用卸妝油先，就算冇化妝洗完一次臉之後都有機會要做埋磨砂
仲未計有時會順便剃埋腳毛，以前屋企有浴缸嗰陣會浸埋浴

脷伸：中學嗰陣沖開個半鐘，而家沖開30~40分鐘，從來唔會喺沖涼房搽護膚品

我細路入厠所起碼兩個鐘仲要係十一二點先入 牙都冇撚得刷你地個啲細妹家姐一個鐘算小嘢